[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [233] 黑暗雷鳩

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

「虛空之影討伐戰」：
長期⋯⋯！？活動「虛空之影討伐戰」已於2019/2/22 14:00(UTC+8)開始舉辦！

【龍族傳說召喚 舉辦預告】
2/22（五）14:00（UTC+8）起即將舉辦「龍族傳說召喚」。
★5「波塞頓（水）」和★5「雷鷹（風）」等精選對象★5和★4龍族出現機率將會上升！

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

未加個schedule喎

真係無 仲難出過黃料
出一甩可以換80個葉

1龍1建再換齊d野除咗mana
都仲有5甩喎

扑
啲seed啱啱夠換齊

多勞多得

你歐洲人
佢任務送好似得3定4粒
你換曬都有5甩剩即係非常歐洲

我覺得另外兩關易啲跌
整咗把抗捲火匕就冇打

爭50個毛未換
一甩都唔出咩玩法

原來slime像得15lv

夏日 艾力重未出刀

有無人覺得新出嗰幾把武好撚廢

屌 on9
模擬戰打80幾萬 現實少一半

主隊打得仲少過副隊係咪on9

有冇kill apps

No

你有無租角色用？
你第一隊好似唔夠破防

有
我借咗人地隻狗

我模擬戰隻狗捱到出技
一打真軍比佢秒完再秒埋月月

巨像連開，有無人打？

入對方防禦隊，會出解陣

我跟

英文巴
個總數錯咗

巨像連開7245532

SORRY慢左

仲有無得跟

你開？

8113532

-1

就嚟有馬仔打

叫程巴起身

仲有無？

1031819

thx

無毛
謝 curry
17秒 cls

打得十粒虛種

原來頭先未更新

兩個人有d難搞
4999119
-2

咁多

刷嚟做咩 整武器定換料

Thanks

刷定先
換龍賣150露

龍唔會重置

Fate

應該唔會 無寫今個月
我換左一條咋

禾見你話換龍刷露

起身打馬仔喇

4王爭奪戰

我都係9up下啫 1000露應會刷

好搶手
留左隊法隊等雷雷

睇下姐巴打 你會唔會有76lv以下 r9黑騎？

轉咗

補魔

舍得開金章換銀章未
刷到傻

要明天先用到 想要黑騎同狗 唔該哂

未 出埋下條真龍先 有得換驚捱唔到下條龍

用鋼 升完拆
就有章了

有冇帶switch

先得百幾個
我自己刷仲好

125個好多嫁喇 一場得3-4甩

Hehe

妹弓再加52甩母豬

50*5

除左打50做430
賺200細章

原來50甩 250個仲想點
每個月兩甩鋼 好佛好佛

唔愁真水卡

鯨蛇53隻角 機鼠55隻角

大章一突都200
驚乜

有

打真軍，隻狼死左

反而粒火山核難有

呀屌
落雨

好正張圖
轉撚埋做icon

狼都會死

快d出雷雞

唔敢re, 想留返個quota 俾魔法隊

魔法隊禾次次都標尿 一crit隻泳凱就收工

我最親愛既四王

求標尿圖

Too late
學程巴，set 5am 鬧鐘

早起的鳥兒有王打

6又認錯有
見隻三王咁多血 安心去訓 又中伏

Ja ga
30管都射完鳥

唔駛訓教 贏在起跑線

6又bb係唔會錯既
磪有情 = 情巴 = 程巴

岩呀 而家無野做 等隻雷雷
巴士佬set隻泳凱比我

到卡爆左11-15

現實版指鹿為馬

快鎗手

我都以為佢認錯人
早一個鐘起身都應該有得打

轉左了

搵尾王試下模擬

有無參考下佢d通關隊伍？

6 又好柒

Thanks
泳裝幾時再出

5星新武係咪四突都無技

又係有隻巨岩龜
D通關隊跟唔倒

要用魔攻打喎

我之前會落隻鏡華係後面抽水

要重升一隻 魔攻女 冇鏡華 升邊隻好

隻草泥馬打尾王好正 頂勁耐

巧撚正

開心些

有無泳凱？

冇泳

Hf線最高

今晚出好似有d機會出番4王

隻5王得返60幻

超人棄

禾屌巴士睇到兩個仔攬埋一齊

我以為話緊禾

今次應該穩20內啦
好彩有拉埋有情巴同雷狼巴入嚟

正 上到車
多謝大腿
係咪個個月都有公會戰架？

I am freerider

係呀 月尾左右
多謝6又bb curry

以為你有兩個仔

即係個個月都有石送
多謝6又巴 s巴 同咁多位巴打curry

攬住個頭訓左係第二條條肩到
好基

今日原來有2隻新野打

你棋士
左膠is watching you

魔打大胃口咁捱得嘅

d野係咪要28號前換

見到你game名就想笑

好明顯係

禾應該會整新火刀同光補杖

其實黑雷鷹打黎有乜用。。新武好弱

有隊龍打啦

明明模擬尾到 實戰差2千 siu4

禾窮能得530火刀。。
光補杖好似唔錯。。

2386

到你接力 用電話入好麻煩

有無人可以Carry毒菇45s

鯨蛇傑作

比noe提點咗
下次送完個仔番學去睇早場
今日去𥄫女先

好好睇

開咗就有人入 好似係

係因為我真係起唔到身

有無人打6場巨象清毛毛

B叔巧型

辣殺

利申:依家10點先起到身

好肚餓

玩飛鳩未

屌 陪老豆飲茶
老豆啲fd遲左成1個半鐘

玩過三次 棄左三次

開未

你走先

巨象6場 1628793

唔玩飛鳩
冇資格睇月豬野

利申:有玩

突然諗起之前上中學同學屋企玩
比佢個工人捉住嚟屌唔比我再上去

-2-2

因為你屌左個中學同學?

撚 of 賣 逼甩屎

-1-1

你做咗d咩
工人定主人

走唔到

鈴鈴鈴

禾見到sbar了 啪埋碗麵先

幾時黎元朗call g

飛G刷首抽要幾耐

我屌咗佢部PS4

玩ps3
十年前係ps3

買個石頭號慢慢抽

肥婆幾歲

然後我每次見到佢 都問佢個工人炒咗未

Thx curry

我細sba 1年

我準備去食ikea

咁正

係
好多幻幻

飛龍j咁耐都未死

落少少辣好味d

落左

禾國德雞翼好食過豬屎腸

我唔想飲到兩點呀

煎緊

你話有野做找埋數就走得

晏d幫你叫個雞骴飯

大胃王比賽緊

雞髀飯走飯呀唔該

我著住拖鞋出嚟 佢都知我今日唔洗返工

呢間雞骴要配洋蔥汁飯先好食

有冇燒髀

4頁香雞腳

飛機j成點

頭先noe姀話啲機佬 點睇

菇菇45秒求carry
860-9916

好似已冇野玩

話咩先

維巴

-2大大力

好機

機佬好難唔機

有人冇帶龍化?

我帶左

唔該晒維巴, 英文巴, 世巴

落雨行唔到去搭車

時空貓個釣魚點玩

靜到

2點雷雞

收到風2點開始多人

又食辣野食到個嘴紅卜卜

Ikea都辣野？

大佬 我換邊隻必得五星好

落太大雨搭唔到車
夜晚先去望幻幻

打後全4.5?

由瑪莉後三隻都4.5

換as版中二槍

送果張5星妖精護符好用

我5星火奶補量高過用+10%補量護符

係咪個火乜嘢

唔好叫lemon
叫苦瓜

She?

笑到出唔到聲

係 最強單體角

巧

準備食雷雞未

大佬咁我仲追唔追時女神果兩個pool?

Gun

忍者可以抽埋
另外果d唔駛理

得番2日

乜街場火巨人咁伏

搖撚準備

7761269

5312857

有無人打黑雷應？

6109522

-2

btw 今次要抗睡
隻野說明有講放睡眠攻擊

真人抗睡100%

火短世界第一…！？

尋晚升左火短武

慢joe

屌你琴日整左刀

可以用你地d支援了

整裝先

廢到
真係真風前置黎

都話

望一望任務
120秒殺=稱號

迫你整武器

238 1373

成班mon post

d技殺唔死人
但又好似真風
明俾人入門用

秒左

仲有冇跟新關

5328053

085 8055

帶龍化

DIU,臨完有電話入

thx curry

會扣龍化
要龍化就唔用補好d

庫巴仲有無

再打lo
岩岩都過到120

整左把刀口武,企係度打都得

735 2276

哭死

唔中招可以唔駛刀口都得啦

273 1967

新個關係咪有bug 打到咁上下啲紅圈紫圈唔見哂

近戰好難唔中喎

有硬食招喎

隻蝎點打

鷹使唔使出奶

一定要,近戰好難唔食招

全遠攻可以唔洗

火法連刀口都沒
個招我真係硬食

唔整武又係無得auto?

9640336

蠍獅-2 5114497

人棄番晒黎

好多number

雷鷹咩卡好?

唔好分傷阿
我地又唔係真風都打過既彈散

第一次打唔識打
要點做

一場都入唔到

呢隻野真係俾遠程打
解唔到120秒

分傷=齊齊刀傷

招幾多,驚秒炸

7189055

岩岩試左唔分2隻遠程死左
3個分就無事

咁多訓 整把抗彈刀俾石油佬好似仲好

有冇120秒團

要快其實係咪唔應該用抗刀傷武

雷鷹 848-3072
我火奶 -3輸出

唔分 = 死咗

一隻炸1600左右

唔得喎,一定要有隻抗刀口既係度先打到120秒

新關有無咩角先入到場

4隻石油佬有能量100 帶龍化40% 有冇機會開場一人一刀接龍化

294-1137
120秒稱
龍化無補團
-2

龍化無補秒唔到會收皮喎

岩岩有隻尊就過左
應該係輸緊EX技

128 4271

我2036血秒咗

咁係寶寶問題
岩岩兩層血buff

唔分見隻尊秒左

saika試下OD個下放二技
睇下擋唔擋到硬食刀傷

要點打

唔好諗龍化呢D唔實際既野,乖乖地整把刀口武,是鳩但有隻補,鳩打都120
第一次同庫巴打就係咁
我刀口短

正常版 1503263

擋唔到 街場試過 0傷但刀傷

隻蠍獅無圈既點打

係咪要整武 仲未整

隻獅 出招無紅圈 唔會break係bug定set到咁

訓左
熊yeah雷鷹場。一場

刀口武有隻補真係訓係度都過

斷左線

gun

仲要60秒完先有稱

好多人

4868843

手快有呀 手慢無

雷鷹鳩打 923-5247

是咪4星個把

係

刀口天才求解120

痴線我已經開多部iphone睇都唔夠慢

629 5919

奶好心裝番張100%

0傷都食刀傷
應該變龍先擋到

好似第二次十字勁d?

Set左唔會break

你地個個都唔整刀口武

不要說了
火法沒刀傷裝整

有冇獅子稱團

一有寶寶,即刻120

雷雞 0847393 -2

056 7980 -2打

要穩 應該要近戰刀傷搶十字?

1779880
召喚

紅圈咁高傷

刀口武洗唔洗整434？定430都夠做

復活的龍胖

升左LV,清咁D野先

弓邊把係刀口

有庫教練有稱號

奶獨頂會唔會死

其實應該有2隻近戰單食就得

唔岩NO.

陣間先打
岩岩訓醒
清左體先

其實刀口武係咩
我睇d新武全部都無寫防刀口

0837393

我諗緊係咪開左

得近戰有,劍刀短

唔會 係輸出沒血buff有機會滿血死

邊D先係刀口武？
全部新四星武都得？

我問完就FULL左

疾到

我都入唔到

SAD

有無解稱團

5025668

4493395

其實我覺得3近1奶最好打,一中刀口真係同R JER無分別

暗獅新光槍無敵

整巴刀口短係咪可以無腦打？

謝寶寶 原來火短無防刀口要水短

火短有

但都無寫住防刀口既？

你見我岩岩咪係

火短有,短有2把武

睇下隻獅要典打先

wiki寫防減龍化 可能wiki錯

仲有矛房

鳩獅 熊yeah 團 一場 試玩

雷雞會出4星武OOOO

2687532

火法第二次OD要變龍
變唔到龍就打屎忽

打埋呢場

5814775

秒full

水弓有

原來係咁,我唔識玩

雷鷹1201163

火法只會食到第一次OD爆個個風
食埋第二次就肯定輸時間

好易打

5960247-1

雷鷹 275 1912

火弓係防降龍化
水弓先刀口

食左幾多次刀口

琴日吹奏完臭雞 今日到火短 cy有料

入OD 變龍打到BK咁?

一次

屌有人打黎

有冇人打

光隊輕鬆AUTO隻獅

好撚彩無衝動抽尊

鳩獅 雷鷹 都各打左一場
唔知點打
過到關拎唔到三冠

雷鷹0253670

擋第二次入OD個下爆風用

今次火短打雷鷹一流

廢到，仲諗住唔夠打既話整把530光槍

打雷鷹就會發現原來真係好多人無打過真龍
每次都最少有條友係會唔分傷

個個唔整刀武
R痕咁

冇料點整

9544690

禾有..開

呢到宜家興唔分

又滿

去喜茶朝聖

519 1268
請確保有刀口武

補得唔得

補唔洗刀口武

行過見到好多人拎住

教練

肥仔水

岩岩同教練打我變唔切

都唔知JM9
7 過街場

入到場四隻補就無謂啦
一街都係補

差少少

跟住打 輕鬆刷

但我仲未揾到間嘢 想睇人排隊

應該會有好多囡囡排

有矛人帶禾過120秒

搵4丘比特團

又迫害非洲人

岩岩個團keep住2:15

無突爆打唔到60秒

帶龍化?

900 6903

526 5127
120秒挑戰

我冇帶

等禾都升把刀仔搓搓

目標係一有龍就疊100% CIRT

有無雷鷹團

得4星光龍得唔得

雷鷹120秒 3593686

講重點
近戰刀傷武必須 因為十字你食硬
補 見到十字去分傷
遠攻 食左刀傷就除左支援技能 咩技都唔駛放 普攻回龍化仲實際
第二輪OD就遠攻一定要變龍擋刀傷

2:00之前一定殺到隻野

正評

有冇人帶我呢隻廢補過120

差咁多

242 8568 獅-2

唔好帶龍化
OD1個下爆風
龍化扣好多

等攻略 升把火杖先

等攻略先打

我得把暗影4星0破弓夠唔夠

是雷鷹紅圈等兩隻近攻頂就得，兩個夠哂分傷

其餘兩個要230龍化殺雷鷹

突火定光40攻龍先好

有無人而家爆體長打雷鷹

龍胖又上第一

係咁跳

隻雷鷹,應該中東佬先係MVP

有無人打雷鷹?

又轉左風向我玩番火法

9172748

中東佬用ex能力。。。。

用唔到

好難

Sbar問試唔試龍化卡

ok

5903310
第2個s巴唔見左

講緊暗嗰隻
用新光槍+防咒+cupid好似唔錯

沒毛了陣間再上嚟搵人carry

唉唔撚打 d人on9

冇你唔成事

-1-1-1-1

oh
個隻唔係求其打都過咩
比起雷雞

有無雷鷹速刷團？

7135246
-2

60秒
試咗場auto差唔多2分鐘

理論上4張10%龍化可能可以係OD1前龍化到
有沒人想試?

跟

我AUTO炸呢隻垃圾

AI打依類野不嬲都打兩分鐘架啦

4361978

042 4896
10%龍化黎test

60秒

點打

隻雀成日都唔夠時間打

龍化爆試試

隻丘比特無升100LV應該打唔到,唔夠攻,隻野無得BK

龍化

差唔多 快得幾秒

63秒

我有光槍+滿破4星攻龍同莉莉/滿破利維坦
邊隻好用D

是但 入未？

滿左點入

差8秒

試下莉莉

仲打唔打?

打

不如3 cupid 1利維

收爐

有冇總結？

莉莉=勁

雷鷹成就打唔打

開未?

莉莉>光槍

打咗

prof

我無5星光龍

有無幫解成就

Prpr

雷鷹連開，帶龍化卡 8178573

有冇ching打雷鷹?

有冇巴打可以CARRY

多左好多生面孔？

龍化要10%先得

我有10% 仲有無位

點解咁遲先龍化到。。。

9057600

有人帶8%

有無人有石油佬

帶龍化都唔係快得幾多
玩返第2次OD變仲穩?

中東佬係咪比火短更好？

石油佬有龍化up ex

好的，咁唔用龍化卡了

隻獅好似無必要打,整D武全部都垃圾黎

你滿突左條普羅米修斯。。。

雷鷹連開 9057600

我吹雞拉高下載量等派石

9017772

雷鷹用咩角最好？
鳩獅又用咩最好？

6578715
雷雞連開

點解會爆死既

奶唔洗分傷?

7562926

睇黎要啦 3個分

依家睇落,勁力少少,今日就整到火斧530

好多新手，刀傷武都唔帶，R賓周咩

已經冇人理熊Yeah
咁我繼續扮工

係
3375699

莉莉

妹弓把武器得防龍化下降係咪冇用?

雷鷹抗睡

係NG緊我?

冇莉

刀口武尊唔中招就ok
莉莉/光槍

點解用尊架。。

邊個NG維巴
Call馬

馬1

禾都用尊喎。。

NG 我補
無睇到

馬2

唔怪得咁易打

禾都係尊

3375699
-1

佢NG我囉

開名

要避得哂先好用尊

你開

我全部望曬,無一把有用既,打完一場就收得工,然後全部打鷹

刀口刀尊場
NG非尊

奶除外

2075852
只限刀口刀尊 & 奶

無錯，所以連開雷鷹

只限S巴維巴場

要整邊把, 咁大工程唔想刷

禾呢

火斧光補,其他NO USE

你入左未

其實好快,我就黎整到把530出黎了

未

冇刀口尊

火刀都ok

你地打

唔打了
你地打我先打

梳0912579

鷹D武都好似得奶既武係有用

530快 534要5把
冇可能用鋼即係要刷啦

火短都唔得?

小圈子

用火弓 炸仁都冇抗刀口

差唔遠時間架

即改名先

雷鷹-1奶
0912579

我今晚做期能插
大家任入ok?
放工食埋飯先玩

-1
維巴係到

一日一把,都係5日KO

睇黎要升火短玩下

琴日打唔夠料升Y434

定升中東佬

我升左把刀口刀 冇料升其他
等下個月頭先

雷鷹連刷
190-8113
-3刀口輸出

又搵60秒團

再一次體會天才招1技有幾廢

冇理由用玉鋼升

莉莉mvp

中東佬好D

打咗未?

講到好似個個都有咁

4突快靚正

雷雞刷嚟有冇咩用?
定係係咁易刷幾下算

真?我升左火短

4突一定突舊武拆黎拎銀章
430都夠打,升434做乜

係冇火弓5星火奶
尊 天才 中東 都有
不過得尊有升

岩岩禾地-6過左

死左唔洗棄架，等我地抗完囉獎勵啦 2104559

等遲下突左丘比特先打

自我感覺良好啲

雷英 120S求carry
208-3097

858 7827
-3利維/丘比特

莉都打到？

凍到佢郁唔到 60秒其實好易

等睇聽日無晒人玩

我隻莉太廢,應該打唔到

等s ba先

打雷鷹一定要整新武器?
中東佬

係 防刀口

3376326
60秒團

蠍獅

換左刀口刀, 戰力低到過唔到4K, D人見到就NG

唔換刀口刀幾多戰先

4173946
龍化利維坦60秒蠍獅團

4.6K , 換完得返3.9K

4173945

火補把杖有無必要上543?

咁撚快爆人

琴日屌完鬼
死 今日想整大洋君主

你G黎

唔係唔整呀

有莉莉真好哦
我熊Yeah都轉投莉莉黨

用風法打到

有無雷雞

辣殺

4982605
龍化利維坦60秒蠍獅

有冇獅子團

8777156

好多生面孔
龍絆復活了

開心

整左一定比人笑一世 整不得

一般啦
都係要自己推post

維巴回家會開心啲

檸檬 呢隻野真係好醜樣呀

認同請點讚分享

收到風 整咗既話你要搵定新公會

唔係呀 幾喜感

想下個post維巴開

病發時間無路捉架wo

唔好比壓力
不過認同請點讚及分享

死臭雞 拜

龍化咗卷刃會唔會消失

咁易捉就唔係熊Yeah

會

檸檬好酸

十抽好貴

咁火短用抗減龍條+break特效符咪得

抽晒啲石咩都冇

打泥打去都唔夠銀章

再笑下次追住你黎炸

打打下真龍就完場有廣告電話打入黎

但係好撚正喎

唔係申請左退錢咩?退完再抽

冇錢食飯要捱麵包

退得3單

約出黎食飯個個都高富帥
得自己係柒頭毒撚

師傅卷刃左龍化唔到

鯨泥又做現充

鯨蛇話自己毒撚
出到黎原來係死MK
仲篤住我個鼻黎恥笑我

去搵sbar玩

維巴唔加我tg

黑C子
5634234
求CURRY

維巴嬲左我

無得學人做現充

全副身家輸鳩晒

得我地2個9 up

被人笑我病發

開左龍絆post冇人入
原來被全世界扑左

好悶

JM9唔閃招

233個post都被人B害

唔好又唔閃招
4782726

S BRA唔見左

想點啫你哋

龍絆結束營運都仲未出真水龍

維巴改左名咩

收緊鋪

象腿做球關

信左巴哈台仔 買左暗弓暗龍首抽

係咩

用壞掛比人BAN左

日日都鬧臭G公廁
但都抽唔到公廁莉

530火斧已整,廢過434少少

個個都抽到 淨係唔比係你抽

謝 curry

無人打啦
0126301

冰到完場

冰到收工

又收一間

全副身家贏鳩晒

小櫻係臭g

7005880

你屌唔屌

最大波佢

會長 會唔會今晚就打到去4王到?
我今晚想訓晏D

撳錯

9267296
-1

所以我留左一刀今晚屌馬仔

話說機戰T都比人話超級辣殺
又可以skip一隻

Siu4 支那茶仲勁多人排

有冇lin睇

有ggg點skip得

3844873

咁我明晚先打
隻伊莉亞 睇人組OK 自己用一野都打唔出就死左

雷鷹4133691

雷鷹連開
5652434

你同緊冰個講野

公會戰幾時完

放佢企最前夾美里就唔會爆死自己

28/2 23:59

美里得R7 幫唔到手

雷鷹連開8792433

仲有咁耐

美里幫最前回血 同埋加周圍魔攻

巧似總共打30刀

無翼 你地打

限時任
雷鷹要打幾多次

雷鷹連開1533581

有冇人curry禾打雷雞？

係sbar到玩duck 巧kai 心

有咩玩

模擬果時試過 最前伊莉亞 之後美里都係死
反而唔記得試優花梨配伊莉亞
隻伊莉亞係咪唔急上4星?上網睇話4星無咁易爆死自己

雷鷹6場8861228

驚悶親你

比sbar影左張艷照

係冇咁易死
但而定pvp萬性忍完勝伊莉亞

s ba開影樓?

有冇2000攻UP大佬幫手過60秒?

影閃卡

肥仔互相幫助 no影相

互含

閃卡

咁算 早知推隻忍上R9

笑死
但萬性忍都有得拆

空花 搓陰 好似係

過左幾個鐘就已經無晒number

noe妹
話比我知s bra賣乜ok

空花試左 2星R8幫唔到幾多
搓陰得R7 打落R痕
我再升升先

係賣bra

雷鷹兩場7291320

一剎那光輝唔代表永恆
要執始終都要執

無充電無莫妮卡 砌唔到忍/伊莉亞落去

街場啲人唔入圈係咩玩法

DCED

去打真風算

兩個肥仔試bra
互相搓乳

same here

莫妮卡OK?

s cup

無真步靜流有好多關拎唔到3星 卡左係12到

唔知咩事
雷鷹1364499

打雷鷹用火法好定火短

鯨蛇

呢個係鯨蛇？

火法

女裝鯨蛇

男人黎架

火法 唔好中招就得 唔洗分傷 有技就開 有龍就變

好悶呀

想同你玩捉

食苦瓜

我死咗仲比人踐踏我

恰鳩火短

恰火短鳩

仲差4把

天才真係爭招1技
不過算啦,唔會特登練多隻打呢隻垃圾野

試下投訴佢改

用佢一技避紅圈

把斧無技，唔係幾想打多4把黎突

D元貝好香

我都諗到今晚食乜

有冇一分鐘獅子團

食乜

屌,垃圾驚
獅蠍有BUG既

你講OVERDRIVE唔爆?

人地個技咁就係唔爆

街場連隻獅都唔夠鐘打

一間影

技能無紅圈位
定係個技都係唔比人睇技能位?

有冇禾份

間嘢有架妹

雷鷹都係,伏到嘔

佢就係專登設計到OD後無紅圈顯示

Mon hunt咁

都係連登好

冰暈二重點都邊洗睇技

841 5657
打獅子

禾太多

呢碗唔睇價錢禾可以食五碗

雷鷹好難打
街場一出鎖就死鳩曬

我條頸受左傷

咁就食得屎啦
芒享,我都可以話玩個有盾/用大劍頂招呀

雷鳩洗唔洗落隻奶？

見倒佢跳起碌走咪得

要啦緊係

雷鷹用中東基佬係咁畀人ng

有冇場俾我過雷鳩
街場啲人係咁自殺

好飽有冇人食二手麵

開場 放低冧把

招人食二手麵

整左劍咪得

隻蠍用咩打？ 得光斧

打包thx

飽到嘔

龍化 利維 獅子
215 3794

你有邊次係食得晒

營多食得晒

我愛s ba

差1秒

過wo

岩岩好 thanks

你都唔同禾挽

用2粒鋼升把刀口武到60lv, 4300幾戰力都比人NG
又無人幫我分傷，好辛苦

去左call g

鯨蛇而家巧串

禾call phd g 返屋企食

想轉工但係冇人請

高級g

見到禾地成班柒頭廢青垃圾
佢點會冇優越感

轉去邊間女僕cafe?

毒菇 45秒點過

雷鷹timeout團
1904192

原罪

1+1 combo 再用800分換大批
再加2隻G 終極肥仔練成

女僕cafe唔請男人

搵人用莉莉冰佢

鯨蛇一直扮 忍耐
就係為咗出嚟指住禾地嚟笑呢刻

咁點解要忍

轉左邊間執事cafe?

虛空換哂野又冇野玩 又去返刷超帝

要扮晒嘢 引禾地出嚟

佢得到既
比付出更多

－1

125-3915
有突滿利維 莉莉
有冇人幫拖

香港冇執屎cafe

螄子60秒好難

好似見過有

125-3915
龍化 利維 莉莉
毒菇

夜啲有冇雷鷹

佢地唔講毒撚

鯨蛇成日借啲意串我地⋯⋯！？

GUN

跟 冇刀口尊

多謝carry

點解維巴仲未開台

佢現充嚟

想知到底分唔分傷
今日試一場食左2600傷炸死左

好似忽高忽低
但兩個人 補+近食沒咩問題

夜神月又curry

7311274 雷鷹

原來可以好似真風咁儲力留返喺原地

又屈

咁快...

第一個紅十字break

做奶 有時d人都唔肯同你分傷

又唔同禾挽

唔阻你同小妹

幾時先斬得死3王

退咗公會

近攻奶都分 弓法我覺得可以唔分

禾刀吾銅梨挽子公鳥

吾巧牙

2隻奶

新奶個盾擋唔到debuff

個個等打馬仔
今日d刀出得7788鳥

地震果下必debuff

今日咩日子

嘿嘿投訴最近幾刀啲人亂出刀

大肥豬日

理想: 大部份人打尾王都幫手出1刀清
現實: 執行上太麻煩

仲有無羅家英？

d野巧巧食

個個笑笑做咩

一邊食一邊溫書

虛空之羅家鷹 536-8485

應該書都未掂就食曬

酸死禾

佢係邊度講

qq

?????

??????

我予qq

好人好者邊會用

40%醉

kai過

我係懷淫

998

中！

7銀1金